防彈少年團如果俾槍射會死，算唔算違反商品說明條例？

From wiki:

"團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」"

Dafuq u mean

想拎香港既劍斬韓國既狗

算

James 真系好高汁

笑到肚痛要去痾屎

有冇手足解釋到究竟個隊名由來係解咩？

阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見......姐係道德風紀？

如果佢地比人批評到自殺先算

防到彈點自殺

樓主物化男性

佢地係英雄只係時代唔接受太前衛既人類
唔信你試下對佢開槍

10/10

咁個讀音係彈3彈4個彈 唔係子彈個彈

樓主要不得

彈下彈下個個彈

笑左

牙奔又出高質post

如果佢地過幾年變中年咁又點計

問少女時代先

噢shit

mind-blown了

中年唔防彈 可以解散

防彈少年團

義和拳

笑死了

有賴大家一直對我不離不棄！

防彈義和團

屌奶星，

咁高汁都唔上熱門

twins唔係孖生 又點計？

推!

上咗了，感謝幫忙！

呢個quarter bonus暫時穩定了！

🤔🤔🤔

嗰陣未立例

唔算 但開槍果個會冇罪釋放

60歲都係中年

笑到仆街
其實可能係彈彈下嗰個彈

李露眉都有上連登

高質到痴撚咗線

屌你本身都違反咗啦，防彈少年團，你望佢地個樣似乜

咁bigbang係咪唔應該上飛機？

懷疑牙奔每個月上熱門po要meet quota

防彈衣都係會穿

呢到好多個彈字，睇到我覺得個彈字有D奇怪

乜撚野嚟

係，計bonus

由細口徑子彈試起 .22 LR 去到 12.7mm nato子彈
試下班泡菜狗防到咩子彈

牙奔日日都有貨賣

Boyz得一個男性
應該改做Boy

今日manager放假有時間諗笑話

屌你好撚高質

Twins 都唔係 twins la

最少都叫兩個人喇
又唔防彈
又唔少
屌你老母仲要唔係仔

入硬商品說明條例喇

最矮果個係咪義和b?

老左仲可唔可以叫少年團？

防彈姐 無話唔會死

我係渣關刀嗰個

我=怕凍唔敢除衫嗰個

望耐左個彈好怪

Bullet testing sample

條問題好有李露媚風格

玩膠黎講，佢地日本有個朵叫 原爆少年團（原発少年團）
search下大把花生，不過D日本妹fans唔介意咁

屌你老母James奔真係好撚高汁

乜

係香港我地就貼架妹
係日本人地就貼張柏芝
唔通真係比個張柏芝佢地咩

bot

偶爾防彈

矮人王他首嚟
義和b係左三

咁望住Mirror但照唔到自己又點計？

係

you seem like fun

你又知唔防彈

其實係防彈，不過個個以為唔防彈，冇人敢射

今次好笑

咁著避彈衣就=自動避開子彈

草蜢入面只有人，算唔算違反商品說明條例？

睇過邊到防彈

用刀

樓主走先 我幫你頂住
呢度好多佢地既fans

幾時會有隊避孕少女團?

屌你老母 james奔真係好撚高汁

韓狗安答好波

同不喜勿插呢句野一樣咁on9

屌 笑撚到我癡撚咗線

有啲yahoo 李露媚嘅神粹

針都防唔到啦仲講子彈

你射死佢再講

😂😂😂😂😂

過多一兩年淨係少年團呢個名都違反商品說明條例la

如果有出道飯，應該知道入面有對couple... 一開始啲歌詞都好明確有hehe成份。「話咩阻擋時代偏見」到自己出咗名紅到，寫歌又口水歌，又好強調7個人都係直男，老實講，我都明韓國好傳統，而且之前鐘意男人，之後鐘意女人又好常見... 但唔好下下強調到咁，一睇就知想搵女人錢先咁講，快啲解散，某cp開開心心過生活 唔洗再帶面罩

港父試過？

我點知 針同我毫無關係

防彈 也不是 全部彈也防～防彈背心無法阻止具有足夠初速或較重的直射彈頭侵入人體～

移除生殖系統就是～